住院治疗通常是病例增加和死亡率增加之间的一个中间步骤。 Julia Belluz 2020年9月17日解释说，欧洲新的Covid-19病例激增 
 由于目标的深度在决定分离的时候是如此重要，我们根据传球尝试是短距离、中间距离还是深度，将球分组，并为每个球创建一个SOE排行榜。 我们的新指标显示了NFL接球手在创造分离方面有多好|Josh Hermsmeyer |020年8月10日 
 有趣的是，在三个目标深度中，中间通道上的SOE似乎是最稳定的。 我们的新指标显示了NFL接球手在创造分离方面有多好|Josh Hermsmeyer |020年8月10日 
 中间的SOE排行榜包括了诸如达万特·亚当斯、基南·阿伦、丹尼·阿门多拉、库珀·库普和亚当·汉弗莱斯等接球手的赛季，他们都被普遍认为是熟练的跑位者。 我们的新指标显示了NFL接球手在创造分离方面有多好|Josh Hermsmeyer |020年8月10日 
 穿山甲或其他动物在病毒传播给人类之前可能仍然是中间宿主。 冠状病毒的近亲可能已经在蝙蝠中存在了几十年|Erin Garcia de Jesus |020年7月28日|科学新闻 
 这就在中间留下了一个巨大的缺口，中间黑洞(IMBHs)可能存在。 黑洞的金发姑娘|马修·r·弗朗西斯| 2014年8月24日|每日野兽 
 奥巴马将其缩减为拦截中程导弹。 接受约翰·麦凯恩的俄罗斯建议，你可能会迎来另一场冷战|Michael Tomasky | 2014年3月3日|DAILY BEAST 
 天才进入了中间存在的境界，在天象中时而兴奋，时而痛苦。 什么是天才? 尼克·罗密欧2013年11月9日每日野兽 
 地形分类为27%容易; 中间41%; 32%的人最难。 奥运选手选择他们最喜欢的滑雪和单板滑雪地点|每日野兽| 2013年10月26日 
 大约25%是初级地形; 中间45%; 30%是专家。 奥运选手选择他们最喜欢的滑雪和单板滑雪地点|每日野兽| 2013年10月26日 
 但是在学校教育阶段和成人学习阶段之间有一个中间阶段。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 现在我们继续学习威廉二世之间的十八位国王。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 教学范围从历史、地理到实用航海，以及所有的中间科学科目。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 一块明显来自柱状块状石头的碎片，介于碎石和致密长石之间。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 中非森林中的俾格米人似乎同样在语言发展中处于中间地位。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯